英超big7邊隊攞到前4

利鏝李就唔洗講啦
第4應該係曼聯
今場贏左 士氣一定會大增
車比人技術性擊倒 士氣大減
至於熱 雖然win ball 但係摩佬未夾熟
唔同蘇b帶慣帶熟
果隊錫乜聯 我名都唔記得啦
簡直totally no mood to 捱夜睇波

善心打破零回覆

VAR技術擊倒車路士

where is阿妓

唔係講緊前14

Big7

屌您

係人都知阿妓49連勝威震天下

我估利鏝車熱

Sor岩岩睇翻 原來阿差7分都有第4
唔緊要啦 最緊要唔洗降班 出年吸收教訓就贏到

完季等達蛇bin撚到你圓寂